[半年都未醒] 受訪者認為如果遊行和平嘅話，popo唔會有行動

半年都唔醒，港豬可以有幾豬

做媒

希望普通市民唔會咁天真信

今日都無啦啦黑旗啦
佢係咪盲撚咗？

私了囉好未

港豬個豬法難以想像，要食多幾粒tg先醫到